見到班貓奴真係好嘔心

隔離收留隻黑貓個post.

我決定以後見親流浪貓就call 愛協，啪晒佢地

有兩個貓奴靜雞雞負評

Arm ar

一齊啪晒D野貓佢

自己養慣貓當個個都有呢方面既知識 仲吹撚到常識咁 真係痴９線

所以我呢D無常識嘅，都係call 專業嘅愛協黎幫手

覺得隔離post啲貓奴唔應該亂屌人

不過你既處理手法真係仆街到屌一聲

你條撚屌仔快啲去死啦

啲貓又無得罪你

班貓奴恃住自己有愛心就曉以大義 都唔明教育一d唔識養貓既人既重要性 一味係度屌
我稱哩d行為叫屌票

敝在班貓奴呢

我都睇唔過眼
一味屌屌屌都狺撚線
你唔撚教人地邊會識啊?

樓主見貓即call愛殺動物協會
必遭天譴

岩 真係覺得人人都識照顧貓咩

搵愛協啪埋呢你條畜牲就啱晒

對住啲貓就有愛心 對住啲雞牛豬就無
次次諗起都覺得人類好撚恐怖

琴晚睇到都有同感

死老母都無咁傷心

樓主我撐你

班濕鳩貓奴弱智盲屌愈黎愈乞人憎

人係會偏心架啦，一視同仁聖人都未必做到啦

唔撚怪得你叫獸父啦

貓奴唔on9又點會係貓奴

邊個post?唔見既

你search 黑貓就有
頭幾頁一嚟就屌人真係...

Call漁農處捉鳩樓主隻畜生啦

真係連上網搵下都懶？

收皮 撚貓為樂

正評

佢地淨係負皮唔出聲

2708 8885土唔知呢個電話啱唔啱

5p..

見到D圖硬左

有病真係要睇醫生
心理變態唔使搵藉口

我無病

點解你老母一早唔殺撚咗你呢件垃圾
死毒撚咪又係喺連登鳩吹兩句 睇死見到啲流浪貓都唔敢掂 廢閪

樓主講得無錯

大人大姐去為難d小動物 你覺得貓奴嘔心嘅夠膽就去同班貓奴隻揪
拎弱過自己既生物出氣係弱者行徑
欺善怕惡

我自己都有養貓 我都覺得佢地over 左

到底樓主係針對緊猫奴定貓啊？關啲貓咩事？

你掂埋我嗰份，成身蝨

痴撚晒線係咁屌人班偽善撚

啱呀，你最看透世情呀on9仔

就係睇唔過班偽善撚，同貓義工一樣。

樓豬不敢答

why not both

乜原來唔鐘意貓都唔得，D貓奴惡到

做乜尻

不愧為智障 到底想表達啲乜，係唔係覺得自己好威威

屌你老母,你呢啲人除左係連登叫下春之外,現正實咪又係一條連貓都唔撚敢掂,死左都冇撚人理既垃圾

唔鐘意貓就係垃圾

樓豬現實冇人理先上嚟吠下，大家比下臉啲隱青啦

一陣放工去後巷睇下有無流浪貓先

同見到野豬call漁農處一樣
有咩問題

d 貓撚真係極on9
下次真係call 愛協捉撚哂佢地
屌你老母垃圾貓撚
見親果d 都係脾氣勁撚怪

整成地氈，冬天踩下都好丫

諗諗下都幾浪費。可以用來做皮草

貓奴本性就係on9
偽大愛嘅垃圾

見到你班on9我都覺好撚嘔心

互嘔

物種共存 跟本就唔應該拎黎比你當寵物玩
亦唔需要做任何野刻意傷害佢地

根

貓冇問題 我都好中意
但果ｄ屌9人ge貓奴就十分之on9
冇養過撚知咩

但係班人上晒腦，要全世界都鐘意貓，好心餵下野貓又俾人屌無常識，痴撚晒線咁。咁咪俾佢地睇下唔鐘意貓嘅人，其實都可以好痴線

你真係當愛協一個電話就同你搞咩傻閪
年中都唔知有幾多你呢種柒頭想借刀殺貓， 個個打個電話就話殺人哋咪好撚唔得閒， 真係當愛協懞㗎咩比你舞， 自以為好撚醒， 其實正白痴

我本身對貓neutral 見到都只係直行直過
不過啲貓奴態度真係弱鳩智

其實愛協做班道德撚唔願做既野

咁多流浪貓 又有衛生問題 又無人養

你地又有冇捐錢比愛協先？

我唔覺得送去愛協有問題

有問題係班買左之後放生既人

咁多流浪貓狗 多得佢地唔少

仆街啦你
講埋啲咁無人性嘅說話，啲貓又無得罪你。

利申 我完全唔讚成養寵物 依種行為 困住動物咁既行為又岩咩 咪又係自鳩私

我都開始唔食牛，佢地一車車入屠房，好慘。

樓主發晦氣姐, 重點係班貓奴放自己係道息高地批判晒所有人

養寵物 已經唔係好既行為囉

最憎動物園 同 買寵物

呢個真。

佢地洗撚人養？大自然天生天養

小部份奴才戇鳩姐
真係鍾意貓/有心收養更唔比依班人動搖到

樓主憎啲猫奴就走去屌啲猫奴la
走去搞啲猫仔做乜春
死on9

你現實中一定係一個好撚失敗嘅人

貓
打錯 對唔住

應該係好自卑好廢好無擔個種

樓主分清楚啲關係先啦
果幾個貓奴on9 唔係因為佢地鍾意貓
而係因為佢地本身份人on9
兩者冇因果關係

比你清撚晒啲貓 果啲user 都係會咁on9
冇分別

屌你老母死全家

小你都廢事

最重要餵錯左就係正係識屌 又冇啲實際建設同幫助

其他同case嘅人見到 比著我都心寒
想真係由隻貓係出面凍下算

宜家個社會容許佢哋天生天養？
之後咪又俾班仆街好似你咁話要殺佢哋
屌你老母啦垃圾

講得好

第一句認同
不過後半就無謂 無視好過殺生

疑似虐貓人

望清楚個post 講緊咩la, 虐貓，弱智就有個

可唔可以啪晒啲自稱貓奴既垃圾

個post啲貓撚係on9
但你係變態

之前有人執貓B去群貓會咪係咁囉
佢地爆廠唔肯收
執貓果條友放門口走左去焗住要收
之後群貓會係度呻好大壓力乜乜柒柒
人地愛協咪就係因為永遠都焗收先要啪貓之嘛
平時屌愛協屌得咁爽自己受下啦

嗱，樓主，我撐你，見到即刻打電話

D貓奴係果個post瘋狂打攪樓主伯母，

咁我地唯有瘋狂打攪D貓

老實講，格黎既樓主真係大意，雖然話佢唔知，但咁大個人，做起野上黎真係唔可以下下話唔識就得過且過
但格黎樓主既態度十分值得支持，頭幾頁d reply咁撚痴線都仲say sorry
相反，呢個post 樓主好地地搞鳩d貓真係好on9

咁你不如去非洲捉d細路女黎養啦

Ching ho ball ar!

係班on9既錯，唔關貓事

我覺得所有動物都應該要平等
啲貓撚靜係對啲貓好
我覺得真係好核特

踩死蟻記得喊三日阿柒頭
人類不嬲就會pity啲智商/外貌同自己接近既野
猶其是眼大大 似人類嬰兒 令人類產生天生對後代既保護慾
咪撚同我講平等 個世界不嬲都唔公平

咁可能我係偏心d豬呢？
你憑咩企係高地judge人地？
姐係你愛貓就全世界要同你一樣？
咁我鐘意牛你係咪唔食牛？

靚抽

世界上冇野係平等
一單意外死一個香港人對我來講係一件慘事
死一百個鄰國人就只係一個數字

平等撚其實先係真正嘅大愛撚

真，駁唔到

樓主

你想拎返啲存在感，咪比你囉

呢家係有人鍾意鄰國人跳出黎屌其他人wor

嗰邊頭兩頁啲貓撚 一嚟到開口埋口屌人老母

齋識屌又唔俾建議

到多人幫樓主出聲就潛曬水 柒到

因為對於佢哋嚟講貓係自己友
但對其他人黎講就係「鄰國人」
咁現實係咁架啦，伊斯蘭國嗰邊日日死幾百幾千人
大家睇完新聞個感覺咪又係WFC

其實呢句只係想攞嚟話下啲平等撚啫
望吓自己，呢個世界上撚有平等咩

好明顯班貓

一個城市既文明程度, 唔止係個城市係咪有錢, 科技發唔發達, 精神文明都好緊要, 對待流浪動物既心態就係其中一種指標. 呢樣野都做唔好, 其實同大陸, 印度呢d 垃圾國家冇分別. 比我地搞到港獨都冇用啦, 一樣係失禮比全世界.

好明顯班貓奴就唔係咁諗啦
下下講到愛貓先係普世價值咁
on撚799

同意樓主

你就一定心理唔正常, 一般人就算見到流浪動物,就算唔鍾意都好, 一般只係視而不見, 但你就係度諗緊點搞佢地.

你同班幾個人住緊百零尺既人講精神文明
衣食住行未搞好 講乜都係假

agree 利申有養貓

啲貓得罪你？
你可以唔鐘意貓
但唔好害佢地

香港都唔使講精神文明? 咁邊個城市先講得?

貓奴有問題
樓主都太過偏激
兩邊都on999

十卜樓豬😘

你地睇下, 5毛同低能仔先支持樓主, 大陸人先會對d 流浪動物仆街架